Sony手機近年有冇變好左？

以前有段時間真係世界級垃圾
近日心郁想轉會

有冇sony用家意見？

仲有出？

Xperia 1 II開心使用中

5 mk II好似唔錯

利申用緊nokia

Xperia S 開心使用中

唔係窄mon 嘅話會買

agger
18:9咪算
拉長到21:9好怪

印象中性能同人地差唔多但價錢可以賣偏貴
真係吸引唔到我再買

冇

早幾年轉iphone前用左10年sony
恨鐵不成鋼

有冇大電model

樓主坐左幾多年?

前排行豐澤望過下
Spec還好 但成個遙控咁長

用youtube 睇片，full screen 後畫面size仲過部6s full screen

唔講software
有幾可喺街睇21:9電影吖
而且咁窄無乜美感

聽聞睇netflix有bug

5m2用家覺得還好
只係買親都覺得自己變左condom

好長咩？

硬件設計工藝無問題，完全唔係粗製濫造貼牌機

軟件無花巧功能
新機bug 偏多
舊機fix 曬啲bug 其實幾好用

依家衰在舊旗艦唔肯大減價

一直都2手科技

其實21:9 幾符合人體工學
大得黎窄身其實係比較易揸手

人體工學重要就唔會整咁大啦

軟件冇咁user-friendly
同埋冇花巧功能
但冇以前暖蛋同油畫問題

反索人士不願面對

但係夠長睇九巴Apps 睇多幾條線，碌Post 都爽啲。

xperia I, 一出就買，用到而家都好滿意，除咗一個叫做“SD card not found” 嘅相機error令我好困擾之外無乜問題

同埋真係要咁長先用到split screen，我可以一路睇youtube一路覆whatsapp

手機唔知 但Sony歌手變好左

不過我部Xperia 10 Plus 粒電開始虧，拎返部Nokia 7.2 做主力。

仲用緊xzp 都仲算快 但想轉會去果 點睇？

其實唔係長
係窄

21:9 出左一年無乜人跟就應該出返18:9啦
X1 用21:9同X5 18:9 咁樣試下水溫咪幾好

嫌大咪5II囉

Moto有機跟咗
LG新機準備跟
Samsung都20:9...

都係得4000Mah

前兩間真係得啖笑
三叔20:9 唔算跟啦 而且無佢咁遙控feel

問題係5II 都一樣21:9 窄得濟
開photo pro 個preview 細撚到

sor, 應該話窄
利申副機用緊sony

21:9 ，有bug 可接受

貴先難頂，X1 ii 個價，對牌子無情意結，點買得落手

個個屌佢搖控咁長
但其實*** note 10+同xperia 1一樣咁長
19年所羅門巴已經貼晒相講
但***粉話「我睇唔到 我唔知」

Ching你開相機有冇好慢 我次次一開都黑10幾秒先見到野 同埋個focus 都無事？

點解冇765個D中階機

相機對焦連拍激快，出街有貓狗路過，

影完部iPhone都未掃到開機

(雙修）

x2 介面簡潔，同原生差唔多，睇你鐘唔鐘意

我無呢啲問題，但間中會喺開相機時出現“sd card not found”，另一個朋友另一個型號嘅xperia 都有一樣問題，佢話佢用唔同型號都遇過，我以前用xz premium就反而無試過。。。

佢唔出間尺的話
我會支持佢

其實窄先好揸 iphone11用到手指公都斷

打稻草人根本窄同21:9比例關係唔能夠分開
就算長度做到極限 個闊度都係咁窄
窄成咁根本無美感

話我刺稻草人定點
19年1仔一出 個個話佢似搖控
你自己搵下d post都搵到

個個印象派 實機又冇摸過
一講21:9就覺得長
長度其實唔會差太遠 係窄身d
睇下下面個長度寛度厚度就明
Xperia 1ii aspect ratio 21:9 (165.1 x 71.1 x 7.6 mm)
Note 20u aspect ratio 20:9 (164.8 x 77.2 x 8.1 mm)

至於有冇美感 呢d就好主觀既
我覺得穿窿mon冇美感 m額冇美感囉
21:9 split screen的確係好用
講完

易唔易壞？

就係用咗呢部永遠blacklist Sony

用緊XZP同1仔基本上都算穩定(除咗1仔開頭有時會lag機外)
用慣21:9好難返轉頭, 尤其用啲scrollable嘅app (e.g. 巴士app類)

用慣左21：9唔鐘意睇返以前d短身mon
依家開心睇下網頁，九巴app,連登唔洗成日碌來碌去咁多次

但個mon仲窄過舊機接受唔到
買部機返黎唔係睇九巴app

用緊 10 ii做開工機
除咗打字有啲慢之外冇乜好投訴

其實對比返z3,唔覺佢有窄到，只係個屏幕長左，機身都唔係長左好多，大約1cm

21:9 好正, 用過番唔到轉頭
依家望番其他電話就會覺得乜咁鬼肥, 完全冇美感

都係智障機黎架啦

呢部其實係我第一部smartphone，用左兩個月已經要研究點樣慳電，用左一年又慢又lag。
依家其實用緊iPhoneXS，返唔到轉頭

用左一年x5 果斷賣左

X5開心使用中

xzp我個部最近頻頻叉唔到電
插幾十次先有一次得 其他方面用得好開心
懷疑裡面塊版虛焊有問題, 就黎要逼住換機
都唔知換邊部好

5ii/1iii

1ii用家表示
差個120hz就係神機
如果你係樣行先
咁1ii一定神機無誤

用緊xperia1.
賣點係相機
但係成個相機系統係垃圾
慢都算，有時仲要死埋
夜晚影相抹到無曬細節
後台降噪又慢，搞到成日好似hand左咁
hdr錄影垃圾到負分
播放時自己都唔識「正確」播放
電話播片解碼係垃圾
alpha hlg 錄影自己相機都無法正確讀取

最後一句
sony hk 服務，不了

而家唔知點，以前用過兩部xperia一部premium z5兩部都壞3.5mm窿真係好撚野

用緊xperia1 ii,用黎睇片一流。影相可以接受，連拍好正。但個系統同香港cs垃圾。用到佢壞之後應該唔會再用sony機

打機都好正，21：9 mon真係一流。但cs真心廢

前xperia user 已轉會iphone
不歸路

mark III 嚟緊

+1..
z1 z5+z5p zxp xz3
跟著轉note 10 plus

用咗幾年sony，上年有朋友送左部iphone比我，返唔到轉頭
仲好記得當年部xperia v比我既震撼

用過xzs 開唔開mon都係得3個鐘電量

由下下級變下中級都叫好咗嘅, 但唔推薦任何人買

以前佢嘅相機真係完全唔掂, 依家叫做睇得下咁解, 不過同其他廠比都係差

其實sony最on9既一樣野聽講係各個部門之間各自為政，係唔會互相幫助，所以變咗款手機做出黎係二流貨色，唔會話有sony做電視或者其他產品既優點

佢個維修真係世界級

拎部嘢去佢個維修中心
我仲以為我殺咗班staff全家

俾你哋講到我有少少想買
利:用緊moto

講多啲

咁凍天氣諗起部以前z5可以做暖蛋

明明人哋問近年有冇好咗，做乜咁多人攞啲n年前嘅機做例子.....？

其實初初我都覺得個比例好奇怪，用用下慣咗之後反而覺得其他全部電話都好肥好奇怪🤣🤣，同埋用過窄手21：9之後嗰種手感真係返唔到轉頭。

利申：用過Xperia S(垃圾)同Xperia Z(兩嘢壞咗)，中間轉咗會，而家用緊Xperia 5 ii 。

我又係用過s 同z ,仲有z3, xz 諗緊買5ii

暫時用落都唔錯呀，而家應該仲有減700同送真無線耳機。

點減700? wilson?

我諗住旺角細舖5600咋

係呀好似求其攞部垃圾機trade in 減700

細舖好似要睇清楚係咪喺個list上面

有兩間係

等埋s21發佈先，希望會跌多5舊

xperia1 II

s865 + 12gb ram + 256 gb rom + 4000大電

冇咩特色但亦冇乜好投訴

ip68 同5G 呢d公廁野唔駛提。4K mon可以吹奏下，不過得90Hz。有難得既 3.5mm 插頭算係咁。用開sony感覺就幾順手，唔係用開不如買iphone12

其實係你俾21:9 洗咗腦 先覺得其他機怪

Xperia 1幾好

自己覺得好用好揸咪得，洗乜嘢腦

1 II 開心使用中, 冇咩投訴
相機同拍片APP
為一唔掂係前鏡

Sony嘅旗艦機可以諗諗
但中階機就小心中伏
用10 plus用左半年就死觸控
之後轉左1ii除左冇120hz之外都冇咩投訴
21：9用過真係返唔到轉頭

用android自帶個相機app影
㩒制影相通常會慢半拍 無其他廠果種秒拍感
到x1 ii用photo pro影先正常返 都唔明sony做乜

自己用緊x1 ii ，輕身好揸手又好撚靚
鏡頭好勁又好玩
不過老豆用緊X10 ii，低要求用戶都嫌反應太慢
“中階機”個spec算唔錯但粒u永世過氣垃圾
得旗艦買得過

以前xzs夏天影幾張相就過熱唔畀用，
用咗一年打電話就hand機

以前SE買過W550同W850仲有ARC但xzs真係逼我轉會去iphone

靚靚仔仔，不過不失...
除左更新慢半拍